沙嗲王真係好撚好食

一年356日食沙嗲王我都ok
每日輪流食白咖喱豬扒飯/沙嗲雞扒/蟹粉煲直到永遠
阿們

Rich

Fucking rich

幾十蚊wor-.-

死肥婆-.-

What

而家仲有邊到有

聽日先食完

係正既

coupon 回贈之下, 要 2 個月食一次

Mk kt都有啦

聽日？食完？
未來人

一年有365日，你唔見咗9日去咗邊？

翻火星

食到入院都冇計啦